《黑豹》最新劇照出爐！

更多：

chadwick boseman
由睇預告開始 我已經覺得套戲既背景好假

Nigga

CW BP打得幾好，戰力大於Bucky，同CA同級，如果有CA2水準嘅打鬥已經收貨

Hip hop man!

全部都尼架 搵鬼睇咩

too black can't see

仲有二三下搞掂鷹眼

屌你咩事
係咪想笑死我

有ca咁好打，仲有錢過tony
好屈機

黑人電影

拎㗎

鷹眼件垃圾黑寡婦都收佢檔啦
黑寡婦比Bucky兩野搞掂,我嫌黑豹同鷹眼打得太耐添

力架俠

戲院咁黑 真係驚睇唔到

冇超能力個啲打無限之戰真係一秒收皮

主角原來成40歲

睇ca3以為佢廿幾歲咋

都話係叫 黑力架

仲以為會係成幅圖黑色

戴返個頭盔先出嚟見人啦🤙🏿

最新海報

呢個post d留言咩事

聽講個男主角已經四十歲有多，就咁睇樣真係睇唔出

第一張poster左邊個個咁似justice young

Nigga man

力加奇俠！

黑炮大奔洲

成套戲全部黑鬼 個個一撚樣 點分

不再擔心片約問題

就如鍋物鮮換咗人都無人法國

男豬腳好靚仔

橙衫女就係twd michonne?

表現連登討論質素

玩到悶喇

表現部分連登會員的幽默感

尼架俠

頭兩張好柒,唔知點解

泥膠俠
Nigga man

波叔奇俠

呢到d會員真係好低質 呢個年頭仲有種族歧視

小學雞當道

有冇消息講呢套反派係邊位

個個都講唔跟返個潮流點得

冇白人，racist

係佢

我說嘻哈，你說俠

力架奇俠會好 o 的

咁都有位入連登
咁成套野冇白人算唔算歧視？
成套都黑鬼，差唔多樣都算，入到戲院真係唔知點睇
睇個背景又唔知特別光猛

開頭以為港漫開戲咁威威

連登嘅racist
黑豹贏嘅機會係零

你咪撚ON9啦，有無睇TRAILER呀?點會無白人呀?

一有呢套戲架POST，就有成堆ON9仔係咁黑黑黑，真係好撚煩

會唔會又係倒模式既marvel 片
蜘蛛俠有情義結可接受
但呢套又倒模既話 不了

block一堆垃圾

係呀係呀，大陸人周街屙屎，你唔撚跟?

大家好，我係超級英雄xxx
我有中二病，我要係到搗亂
隻揪啦！不過條片要長d，所以點都會唔夠你打，比你走佬
轟呀轟呀繼續破壞社會
再隻揪啦，不過我都會唔夠你打比你走佬
轟呀黎個終極破壞大計
終極一戰，潛力爆發，ko你

要繼續守護和平。謝幕睇彩蛋1彩蛋2

有埋五毛入黎認證
真心相信有目的搞臭連登

黑人少比人串既話我諗係will smith同samuel jackson
呢個black panther演員個樣冇乜吸引力真係唔多睇好

鷹眼真係好灰，冇高科技冇超能力。
漫畫入面都因為佢太大廢而有一排比左個巨人裝佢頂下。

鷹眼好過電影版war machine個條友先

黑豹是咪一定要搵番黑人演

連登仔歧視黑鬼有咩問題？

到時成套戲淨係見到佢棚牙

我睇poster先以為全黑鬼啫，但我睇完trailer都係見到9成黑鬼
你諗下一套戲咁多黑鬼會幾有話題性

其實Wakanda 係虛構嘅非洲國家 少白人唔啱咩

好似lol隻啫喱人

反派好似係之前做reboot版Human Torch個個

戲院又黑 畫面又黑 啲境又黑 啲人又黑

We good bruh

得棚牙係睇到

又學埋antman d 自嘲poster

on9人地歧視你就要歧視返人

講俾人歧視而合理化歧視嗰啲都唔知有冇出過國
擺明跟風嘅小學雞
之前啲地獄post笑就笑埋一份好似好潮咁

《黑豹》最新trailer出爐！

部份連登仔:nigga 咁黑點睇呀

《黑豹》最新海報出爐！

部份連登仔:nigga 咁黑點睇呀

《黑豹》最新劇照出爐！

部份連登仔:nigga 咁黑點睇呀

............

低質到嚇死人
我寧願睇marvel dc fans互片

完全冇人正常討論個戲情
Nigga nigga咁 好笑咩

出左咩劇情

力架有冇人睇
出票房咪知lo

呢啲三線英雄都出到戲

幾期待呢套
上次睇完CA3
已經覺得黑豹好鬼型
同埋想睇佢隊皇家侍衛團
希望呢套D打鬥好睇!

應該POST佢話套戲係James Bond+Godfather啦。
兩套經典夾埋仲唔係神作？

黑衫係咪walking dead 黑妹

笑撚到我噴晒啲黑椒雞扒飯落同事對波到

yes

gotg好似四線都唔知有冇

全nigga以為非洲電影

封哂合理化種族歧視班人
連登好多人都好低質 呢個post見到好多

冇喎
不過你咪又係會話我呃自己

唔會呀屌你老母

人地外國歧視關我撚事？成班臭蟲論

1.黑人試藥 2.支那蝗無一個是無辜的 3.天滅非處女
不嬲都係連登討論核心價值。

有無咁多新會然

現實世界討論核心價值

welcome refugees

都話針對角色造型都起碼係講緊套戲
針對人種玩racist真係低質到嚇死人
最好笑係有人話套戲冇白人
先唔講其實有白人角色 屌你wakanda非洲國家黎
係咪要吹到wakanda係一個充滿白人既非洲國家先滿意？
仲好意思串人冇幽默感
正宗on9當有趣

鷹眼同黑寡婦真係好撚垃圾

口德-1

屌你邊句有講世界冇歧視
我淨係話自己唔會 亦都想世界再冇歧視

驚到時討論POST個個靠件衫認人，
然後都會認錯曬

咁叫唔叫歧視？

黑人襟老

成班Racist